唔好打J, 梅窩馬會d 廢老無屌何妖，淨係屌d 示威者搞搞震所以取消跑馬

你去幫手帶風啦

我唔敢...

好正常姐 你想班賭仔係黃?

屌你老母我刨左成晚你話取消就取消
唔撚比佢出場咪得囉

我都黃

小部分啦

乜都唔敢
剩係敢上黎圍爐？

班自私撚眼中叫有錢

只

其實呢 呢單野有廢老屌何妖應該當係bonus
講真上咗年紀咁鐘意賭馬嘅有幾多個唔藍吖